[回顧91和你塞]黃色親戚提議將掉入路軌既鐵通換紙皮

代親戚貼文

掉鐵通 : 萬一黨鐵hea清, 鐵通可引致巨大人命傷亡。而且為政府提供咗視覺上較暴力既抹黑素材。

用紙皮 : 都可導致脫軌, 但相對冇列車撞中鐵通咁危險, 而睇落亦冇咁暴力。

利申: 唔識

跪求
想大個仔獨立必睇
召喚攬炒巴及歷史法師！

請幫推以下post！香港人一定要知！遇怪魔想變大個，就一定一定要睇！

［召喚攬炒巴] 星球級反擊！香港最後本錢 VS 赤獸

香港史實在此！勿做港豬！想贏就入嚟！

推

完全白9痴
就算係十蚊硬幣放路軌都係會碌薄左, 紙皮得CONDOM都得

支持人玩到脫軌同時又覺得脫軌唔會死人又係白痴, 反車果時點

你咩學歷
你親戚咪係你

幾時有用過鐵通？幾時有話要搞到脫軌？
幾時有諗過要傷害市民？

垃圾三毛

丟野落路軌果啲係黑警
想殺普通市民嘅係港共政府

請你去返撐警啲地方同佢地講叫佢地唔好再丟野 多謝合作

on9你有冇睇個po係幾時出㗎。
講緊機場嗰次呀。衝出嚟柒?

唔該, 呢個po係17日前講緊機場, 唔係講出軌事件。

sorry

點解會浮返上黎，明明係2/9post
成班平時話人標題黨，而家又唔睇清楚標題先再講野

你睇下個po係幾時出既?17日前呀, 講緊機場呀屌，我自己係覺得鐵通冇問題呀, 你睇落核突啲咋嘛。

我親戚係老一輩和理非冇ac, 佢覺得鐵通危險過紙皮叫我出po呼籲下我咪幫作出囉。我po都冇推過呀, 你自己摷返上嚟講你都多鳩餘。

我原本已經準備放低電話瞓, 結果比我見到有人摷返出嚟老屈我屈示威者, 即刻激到醒哂。

大家都眼仔訓唔好嬲